有冇人發完個夢 醒左之後喊？

頭先訓教個夢好真實
醒左就唔知點解喊到仆街